點解連撤回都要咁鬼祟用影片講?

呢個都算喇

你D新聞媒體
出D野全部都用[消息指][消息指][消息指][消息指]

咁源頭又唔撚講

下次[消息指]林鄭柯爛屎都得架啦

痴撚線

五大訴求缺一不可!

唔洗俾記者質到面懵懵吖嘛

跟住[開]電視又即刻介紹D新人馬

想幫手維穩就算啦

因為可以不停 NG

現場講語氣一定令多一百萬人上街